
                      Divertida, simpática, intrascendente pero muy agradable de ver, en definitiva un cine del q creo estamos todos necesitados. Los cuatro protagonistas hacen una excelente interpretación consiguiendo q pasemos un rato agradable y consiguiendo, incluso, q sonriamos y riamos , en ocasiones, de forma incontenible. Absolutamente recomendable si quieres pasar un buen rato.
        
            